IG STORY POST自己唔開心

照PM佢囉
唔覆咋嘛

唔怪之得冇人理 原來個個都咁諗

真 啲死毒撚9秒9 dm人
人地都唔係想你安慰